返左兩日唔做洗唔洗買散水餅???

好驚留低壞印象比舊同事

分分你叫乜名都唔記得

×分分鐘

要
按人頭計起碼30蚊/人
買太平唔好睇呀

On9?

起碼請食自助餐啦屌你老母

凳都未坐暖 散乜撚野

同事：走啦撚樣

要啦仲問